
---  
[source: エンジェル・ハート2ndシーズン 75.禁忌な名前(1) コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=2578)  

1.久々にリョウが銃を撃つのを見た。    2018/04/22  


2.確かに久しぶり。造作もなくタイヤを撃ち抜く腕前、相変わらず格好良い    2019/01/07  


3.さすが、海ちゃんも撩ちゃんも素早いね。    2019/01/07  


4.りょうちゃんカッコ良すぎてしびれた😍 アニメCHのオープニングを思い出した！！ 海ちゃんにゃんこパジャマでバズーカw    2020/02/19  


5.海坊主が尾行苦手なのは、視力がないせいじゃなくてデカすぎるから…かな？ 久しぶりのリョウの見開き銃シーンでした。余裕な表情カッコいい！    2020/12/13  


6.獠ちゃんのタイヤへの射撃がすごく懐かしい。そしてやっぱりめちゃくちゃ格好いい    2021/10/07  


7.よく見たらファルコンの寝衣が猫！！ やっぱり猫が好きなのでは？    2024/09/05  






---  
[source: エンジェル・ハート2ndシーズン 76.禁忌な名前(2) コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=2579)  

1.日本では縁のある人から字をもらって名前をつけたりすることがたまにあるけど、台湾では親族間でやるのはタブーなんだ…    2019/01/07  


2.感動した。だけど、そう言うことだったんだ似てたの。はっきり言ってくだらないよね。そういう迷信でいじめられて、人生めちゃくちゃになるの。あまりにも可哀相。    2019/01/07  





